乜野係 LIHKG+ ?

係 PC 帳號版面裏面見到以下一個選項, 請問係咩嚟 ?

升 同 唔升 有咩分別 ?

升級至 LIHKG+

升完會睇到會員睇唔到嘅內容
[vipmember][/vipmember]

撳咗入去要我登入過

我就唔打算立亂升住, 等知道咗幾乜先再決定

啫係點 ?

我無再登入喎呀, 都唔知係乜野嚟

有無人試咗再登入過會變咗乜 或者 見到乜 ?

要你登入又唔係要你升級 登入左咪知

LIHKG＋ 功能

移除網站及 App 內廣告 （不限裝置）
提升每小時的發表主題上限
提升封鎖會員的數量上限
提升留名的數量上限

及更多的 LIHKG＋ 功能將會陸續推出

伸手就lmgtfy算啦好嗎